武漢肺炎》台灣醫療援助已抵達 帛琉大使再發文感謝台灣

2020-04-11 12:05:12
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情全球爆發，我國協助太平洋友邦帛琉，載運呼吸器和生物安全櫃等醫療物資的漁船已在凌晨運抵當地。對此，帛琉駐聯合國常任大使鄔露彤（Ngedikes Olai Uludong）在推特上發文再次感謝台灣，表示這批物資將完善帛琉的檢測設施，並註記「#TaiwanCanHelp」，肯定「台灣能幫忙」的精神。

帛琉駐聯合國常任大使鄔露彤今日凌晨在推特上表示，載有呼吸器和生物安全櫃等醫療物品的台灣援助漁船已抵達帛琉，這批物資可幫助完善當地的檢測設施，她表示「這是一個好消息！」也再次感謝台灣的幫助。

帛琉駐聯合國常任大使鄔露彤曾多次透過推特感謝台灣的醫療援助，1日台灣派出的醫療物資包機隨2位醫護專家抵達帛琉時，她感性寫道，「在帛琉不斷向國際求援時，只有台灣伸出援手」，稱讚是「患難時的真朋友」。幾日後也再次感謝台灣醫療專業人才的幫助，並在推文中註記「#TaiwanCanHelp」。此次援助漁船再展現台帛「兄弟之邦」在醫療防疫上的友好合作，以及「台灣能幫忙」的精神。

Pish

我係臺灣人呀屌